有無巴打試過自己換iPhone X粒電?

唔好同我講話 $228 反蘋果換.

我呢個係純交流post.

我見淘寶好似無iPhone x嘅電買....

睇過pisen, 飛毛腿都無出.

係咪因為 粒電L型, 所以做唔到?

我見ifixit 粒電都要 70usd.

過咗$228特價真係同番去apple到換電差唔多錢.

自己換風險高